英國開始試用人面識別系統

而家大家知點解佢哋死都要用華為啦

推

（新方向）文宣用作包裝銷售

英國人反唔反抗

爆示威就好睇了

日落帝國

自取滅亡

睇個勢如果全球分美、支兩大勢力既話隨時英國為左利益企支那果邊

果然係奶共第一國

要食炸魚薯條，不了

到真係開戰果陣一定又返返美果邊

垃圾國家

估唔到新軸心國係中英伊
俄羅斯同北韓一個唔會做，一個未夠班

其實新軸心國應該係
中英德

我估伊反而唔借勢笠水,同俄一樣食花生等時機

其實新軸心國應該係
中英德

我估伊反而會借勢笠水,同俄一樣食花生等時機

冇撚用，開戰既話邊個邪惡軸心敢打美國，金仔唔會俄佬更唔會，開戰基本上就係支那+中東恐怖份子vs美國

英國根本就係跟尾狗

1984

同意大利一樣

怪唔知要脫歐

垃圾日落廢國

超英趕美估唔到真係比中共做到

哈哈

遲黎既1984

1874啊

英國戰線可唔可以輸出革命

英國人好市繪啦，不過點都係美國條靚，英國人識揀大佬跟嘅

英國可能之道脫歐後 英國會大形示威

英國社會主義

日落國

唔可能, 即使有頂盡2014左膠嘉年華

歸英都係投共

奶到呢

原來英吉列做咗中共徒弟
咁撚垃圾拎去炸算啦

歸英撚情何以堪獨立都好過佢

好似有幾個城市有好耐

賣港

話時話
點解APPLE用face id冇咁多人屌人面識別

陶傑不願面對系列

英國一早警察比例就好高
好有潛質做警察國家

英狗點會 成班左膠垃圾
脫歐都搞咁撚耐
一班唔尊重民主既英豬 質素幾高可想言之

戈班成日以為自己好優雅 高人一等既英國人會點呢

所以真係唔支持歸英

日落國真係隨時送返香港俾支那

英社啊

點解係德國？

預言家奥威爾

其實全球都警察國家化緊

德國已經打開口牌話想同中共進一步商業合作

美國都好似有用黎搵通輯犯
裝喺部車到巡街
但好似唔會錄影

我覺得呢個系統本來唔係壞事
只係比中共用左黎監控平民 搞到個個都好驚人面識別

做個生意就叫投共就有錯？6月之前冇人咁講

塊餅越黎越唔夠分，市民同垃圾官商勾結政府之間嘅對立只會更嚴重

既得利益者想保住政權就唯有軍政府一條路行

Face id係local做,啲資料唔會俾人利用

英國應該都係打壓平民先鋒 當年工人示威

想睇英國佬示威

但是英國肯定取經於支那

嘩屌

英國人
被加入成為大不列顛灣區人 咪幾好
學定簡體字 差不多時候

唔係1874咩

英國＝乞丐

本身都識， 你睇英超賽場D廣告牌同球衣

似乎佢係講緊呢本書

人類總要犯同樣錯誤

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

英國自身難保

fish & chips is goodest

德國想輸足3次?
再輸會唔會亡國

輸波飲醉酒就可能會

用邊間系統
唔係英製咁搞笑

美國：不了

一係美，一係獨，一係歸台

如果英國佬唔反抗，咁其他國家都會跟隨，咁就冚球鏟

向1984英社黨邁進

控制罪犯
同控制人民唔同
不過係支共港共 遲d支英
都當所有人民係罪犯

如果英國人真係接受唔到既話 上下院都會屌柒政府
推到佢落台啦

支那英國省

不愧係全球奶共第一國 - 日已落帝國

nthg but sunset

英國國民唔會

好多人睇，但無人retweet
暖氣軍師連鍵盤戰都唔做

英國真喺日落帝國嚟
垃撚圾

the empire the sun has set

Telescreen
Big brother is watching you

民主社會用 我覺得無問題
人民唔滿意隨時可以推翻

原來中英「聯合」聲明 係呢種聯合

擒賊先擒王，美帝仲唔快啲打低世界毒瘤支共

煽下風先係Twitter

英國隨時自己內部分裂， 蘇格蘭 ， 北愛果D

1950年1月6日，英國與中華民國斷交，承認中華人民共和國，為首個承認中華人民共和國的歐洲國家

我以為係當時嘅英國人先係為利益 原來係根本英國人就係會為錢奶共

點解要rt?

They always make wrong choice.

V煞

笑下英國佬

英國佬真係垃撚圾
1939年又係咁 2019又係咁
轉頭又要美國打救

俾我搬過去都唔去
日落帝國

又空白acc

叫你老細比誠意

睇埋新版watch dogs個trailer
就知英國無得救

好過你一段新聞仔就係度分化唱衰英國， 重有依個po好多都唔知邊個係五毛

唔用華為都做到
美國Amazon 都有用幫警察捉人，用完俾人屌到仆街

屌 watch day

上Twitter推下先

點解依排咁多人唱衰英國， 五毛做野？

大陸狗RomeluSanchez發顛

唔計支那打手邊有正常人有成堆空白acc

黨英政府

成堆？

日落啦 冇得救

64後第一個同中共交往既西方國家俾得起錢叫William 睇住你屌佢老婆都得

蝧蟈？收皮啦

william? 唔係叫johnson咩？

英國準備超中趕美

唯有祝北愛爾蘭及蘇格蘭 早日獨立

要搵好食嘅已經好難
Catfish fillets are everywhere

學埋大陸啲衰野

澳洲呢

咁遠， 打咩

所以用連登就一定要開po?

利申： 比佢踢爆左係五毛打手， 係度兜緊

我反對你的反對啊！屌你老母

而且正常打手唔係應該要開多D po帶風向架咩 係D冇人理既po留意有撚用？

中俄英德澳伊
100%

澳？

邊個有利益邊個咪大佬

澳洲已警惕中共滲透
其實攪大專代表團班人係自把自為,澳洲政府私下道左歉

中華人民共和國英國特別行政區？

為左利益無錯，但支國有今日都係源自美國，支國自身又何來有利益去益人

咁澳洲即係咩立場， 重有韓國政府係咩立場， 成日都睇唔明

又想賴奧巴馬？

nothing but sunset

拍v煞咩屌
痴撚線日落帝國

單單發展中國家呢5隻字r左幾多著數？
事實上由入世貿開始大陸經濟先起飛

日已落

中國英倫省

英國只係中國一個省

屌你老母真係想燒撚左本bno

V剎

脫歐奶共
日落帝國搞到咁

Big brother is watching you

你唔做衰野未無事囉！

只係質疑一句德國做個生意就叫投共就話人三毛 咁三毛都幾難做， 你地咁撚‘醒’

貿易往來，美國排第一
應該唔會咁𨶙豬掛

英國人本身都好多奶共

歐洲垃圾

用華為都似

無時無刻有人向你後面望住你做嘢，你高興嗎? 你無做衰嘢。
而家甚至你由出門口到返到公司到去過邊度都有數據記低哂，一按個制就一清二楚，你高興嗎? 你都係無做衰嘢。

人面辨識 攝錄鏡頭 應該係其他公司

日已落國

日已落特別行政區

英國人再唔同自己白人玩埋堆

遲早奶共奶到畀伊斯蘭滅國

大洋國英社

奶共

Airstrip One

十年前英國已經全部大街小巷都有cctv
好垃圾嫁咋英國

打埋佢都有份

冇人話過你三毛
唔比佢話你morning sir

日落廢國

仲有星馬

Jeremy Corbyn 哩條terroist sympather根本共碟嚟

等睇英國暴徒上街

半年前我都會咁講
但係當睇到俾高登連登笑足十幾年嘅香港人都行到呢步
我而家深信人類嘅可能性

push

求問點解金仔唔會

英國人自己都唔撚企出黎反抗，繼續奶支共啦

誠誠係咪中咗伏

求問搞大專代表團係咩事？

佢自立為王 係聰明無野心既話 中立永續皇權最好
無人想多一個敵人 而且係有核武既敵人 明唔明

日落究竟收左中共幾多錢
又讚華為，又幫中共踩多香港兩腳

但係點解佢又之前成日好似要搞美國咁

個名好好笑

英國竟然轉用中國人臉識別野...

怪不得香港都咁 香港一直都跟英國警制 即係話英國一直都係d警察大哂既國家

不過應該係Apple 帶起全面屏同face id既潮流

大英帝國喎 日落帝國咋

佢屈我係支那啊， 我好撚嬲

咪就係過境澳洲時比關口班人當犯盤問
其實我估係奶共華人攪事

其實已經無事了

英共

澳洲政府向大專道歉？ 係咪即係澳洲唔奶共， 澳洲唔係ban 華為架咩？

根本就係要搞到英國變成中東國家

V煞 出現未？

威廉王子
莊臣係首相

英國班傻閪又係搵錢緊要
唔好破壞中英關係啊

仲有1949年中共竊國
但係轉個頭1950年1月英國已經同中華民國斷交
承認中華人民共和國
係第一個歐洲國家咁做
明明係冷戰唔同陣營

就算後尾美中建交
美國都係等中蘇交惡之後先結交中共嚟牽制蘇聯

原來

民選政府嚟架喎，選完又不代表國民？

唔怪得哈利王子都要出走

咁咪重好，順便打柒埋呢個垃圾國家啦
唔比啲教訓佢都唔得

前兩個星期係gatwick 坐飛機，仆你個街要望境頭既

幫埋支共監控英國本土，情何以堪

Sun has set on uk permanently!

條圾垃boris 仲好意思話自己偶像係邱吉爾，佢偶像係毛澤東就真

見識少唔洗周圍同人講嘅

中共萬歲 估唔到我黨可以侵略翻當年列強

BNO？？

開戰可以唔洗返，含家食核彈玩完

科技進步就必然係咁，先後問題。
只係英國奶到雪雪聲真係羞家

拎黎操控人民 維穩 越垃圾國家 越需要

垃圾英國

其實我都覺關科技進步事

佢想奶埋尾水

垃撚圾

英國得一成幾警察有槍
仲有人哋個監警機制係可以自己開 file 查

垃圾

脫歐搞咁耐係因為憲政危機
同埋淨係拖多咗唔夠一年
本身順利都係要上年 3月尾先脫到

英國行開國會至上
2016年公投脫歐
但2017年投咗個唔支持脫歐嘅議會出黍
唔係佢哋唔尊重民主，而係冇公投法搞到成件事派哂膠
最後搞多次大選先解決到呢個問題

支那仲有利益俾到英國咩
定連個國庫都係寧與友邦 不予家奴

意大利DNA係25格 開戰時一定/中途企番美國嗰邊

為何未及時地出生在1984

大英帝國覆亡

英國究竟做咩事?
自取滅亡?

想學支那，就係咁簡單

日落帝國
United Chinadom

你又知

你睇睇徳國近年軍事力量先
未開波比人滅左我都覺得唔奇

你以為美國真係唔會監控自己國民咩？不過畀人週到會好大鑊咋嘛.

我愛老大哥！

巴打入過101 room？

英國出晒名係歐洲監控大國架啦

沒有什麼101號房間
我是發自內心崇拜老大哥

sun has set

appl你有得揀買唔買，用唔用
uk police你有冇得揀呀

英國當年都有納粹黨架.

老大哥萬歲

英國上年年尾又係出套劇集講cctv同人面識別

斯洛登講完之後有變過?

幾時改叫 中國 英格蘭特別行政區

步向滅亡 等解體啦英國
希望蘇格蘭快啲獨立

對中共係拎著數，跟老美先係保平安